［終於完本]召集驚悚樂園既讀者

好唔捨得呀 儲儲埋埋忍住黎睇
好鐘意封不覺呢種神一般既男人 好可靠
仲未接受到大結局
有冇人一齊傾下劇情

好正
雖然我覺得個尾可以再講多啲

唔夠喉 完得太快既感覺 特別係最後一章